[二選一] 你想係諾曼第登陸定係做101空降兵？

二選一

D-day諾曼第海灘登陸
101空降敵方心臟位置

D day好似死得最多人既戰役

可唔可以做Wahrmacht

101

回帶

no

stalingrad好似多d

想做蒙哥馬利

係多好撚多
仆你個街希特拉

可能未跳已經俾人打落黎

仲好可能得自己一個（因為跳到成隊散開晒）
同埋跳完唔知自己係邊

I go to Utah by DUKW

UK 1st Airborne?

做空降師個死亡率好似冇咁高

完全係蚊同牛比

文化大革命國共內戰？

寧願D-DAY做海陸軍 起碼有一線生機

空降真係好易死..

101

架機畀人打落黎，爆個下唔洗幾秒就冇知覺，但搶灘除非爆頭，唔係個身中彈可能挨幾個鐘先死到